個市不跌反升 到底咩事

啊爺托住 都無咁撚誇張掛，港鐵1%都跌唔到 痴撚線！！

香港市場到底仲可唔可信

代表有大件事準備發生
入面啲人收哂風

其實托住個市係咪想搵人接火棒？

唔好成日以後d人會真金白銀托住個市黎引你入局
其實唔會

其實每次有大活動或者大裝修之後

多數都係升....我呢D股壇新手真係唔明....

仲要有500億成交 到底邊班仲會接貨

垃圾圍爐市

泡沫好事黎
一跌就跌到冚家鏟

最好快啲，次次夾熊夾到仆街

講撚左幾個月啦

代表破壞程度冇預期中咁差

咁點解仲升 姐係攬炒唔到？

基金佬拎你地既MPF接貨咋

拉橡筋咁之嘛
你驚佢到極限唔反彈咩

拉高走資 ?

爺西托

走晒買跌果班咪升囉
利申： 9uper

成就泡沫，光復香港

梗係經濟好啦

不割席咪升囉

國家隊＝上帝
佢想嘅，核爆都可以繼續升

托托托托咗四個月仲托到？

投機市，無價值，玩美股啦

咁狂跌落去又買返上只求打個和？

點解唔得

你見識過年頭點樣上3萬未？

多人睇跌就會升

收到風啊爺用陰屍紙托緊

裝修=升市

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

國家隊

代表林鄭佔緊上風

同強國指數冇咩分別，永遠3千點

痕指玩撚完

有冇高手解釋下？

依家恆指成份股非正式統計都唔知有無30%關香港事，而零售佔香港GDP都唔算太多

自從有乜乜通之後已經變咗唔係投資性質

true

代表大家裝修得唔夠勁

香港人反抗，香港仲有希望

想攬炒就一齊買牛
升就賺佢錢
跌就一齊攬炒

唔升邊有得買跌

真係雷鼎鳴都解釋唔到呢個現象

係直情睇好

支那資金直接控制股市，佢想升就升嫁啦

阿爺托市

因為個市真係假 同埋人為由唔同人角力。

可能你覺得香港喎，邊有可能一班人造曬市
但今年六四，果日港股半日跌89點，國企跌64點，
就知點巧合都係冇可能既事除咗造出黎玩野。

仲有8月6，林鄭第一次同成班官出曬黎開記者會，
果日就跌777點比你睇就算分析員都話似人為。

今日升，就係有人格硬托上去想自己先走，
再等傻佬信蒙面法會見效，示威會退潮。

每一次都是托高個市等班散戶接貨

對經濟根本無實際影響，因為無罷工罷市

你係上帝視角？

升咪即係不割𥱊囉。

MPF真係垃圾

中共入市干預囉
咁簡單都唔明

根本個市唔反映市場

中共咁多資金
實頂都個市

大戶先唔會同傻散一樣諗法，大戶係轉食傻散，唔好搞錯

咁幾撚時先爆

放煙花 最後一響 收低過開市價就

轉晒北美

貪埋咁多民脂民膏又印銀紙 呢個經濟一爆破真係樹皮都無撚得食

股票呢啲數字都係電腦計出嚟
共匪有乜做唔出
佢唔想個市跌自己入面set就得

其實啲大戶係唔係有WhatsApp group？每次都可以同一日入貨同走貨，又或者控制到幾多點收市

正解

賭緊成立獨立調查委員會！

到港共政府宣布宵禁 一定要入牛 因為第二日佢地禁粒制個市就升成千點

結論係，大家都知會跌
咁無人買貨大戶點出
咁咪左手交右手先。
直到散戶開始信，就大大力沽

我老母話係中共想買起個市場控制個市

技術性調整

930開始係26000附近徘徊 完全冇反映呢幾個月示威對經濟影響
得兩個結 一係死托爛托 二真係冇經濟影響

指數任大戶舞㗎咋 香港個市咁細

中共咪印銀紙救經濟

人民幣匯價已經跌左好多啦

你有你升 我有我禁錢 轉美金

大家覺得會跌嘅時候就會升
大家覺得升硬嘅時候就會跌

定律黎，咁易估香港無窮人啦

11月會有大幅升降

388放棄倫交所

貿易戰開始之後係應該係有托少少 次次trump宣佈中國不利嘢 美股就插到食屎 恒指就升少少 過幾日先跌 17年完全唔係咁

#轉載
各位朋友，你地可唔可以幫幫手。昨晚阻止警察入馬鞍山新港城中心的secu面臨被炒，宜家還有大量藍絲一式一樣的電郵話保安人員阻差辦公…

大家請幫忙電郵去呢度，表揚保安人員英勇專業，保障客人利益？

表揚新港城中心保安員

Email to: corpcomm@hld.com, portfolio.leasing@hld.com, Henderson@hld.com

致新港城中心保安公司︰

你好，本人在網上媒體中看到在2019年10月7日晚上，有幾位保安員落力阻止警察在沒有法庭搜查令的情況下進入新港城中心，他們數人螳臂擋車，雖然最後未能阻止警察胡亂闖入商場，但他們盡心盡力，英勇專業，保障客人利益，行為值得表揚，敬請貴管理公司能珍惜此等員工。謝謝﹗

普通市民XXX

中資公司比重咁高
可能阿爺落order吾俾沽 ?

============

幫幫手推上 twitter
推俾記者、議員、文宣知
【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

其實中共高層印完唔放出市面流通，印晒落自己戶口慢慢洗係咪玩撚晒

其他地方暴動個市會點？黃背心？

股巿同經濟脫勾左好撚耐

你當佢係賭場就得

其實托市係靠 香港MPF定係 北水

個市比人控制左好耐啦
用常理點撚樣玩呀

全世界知會跌 個個買晒熊 d莊咪輸到仆街點都要托下市

聽到籃絲話因為黎智英沽空，所以中央出手買

中資指標股9成升緊
咁你話係咪托住？定香港形勢對中資冇影響？

經濟&股市無想像中咁簡單
太多黑暗野，例如一萬億既工程隨時拎你D MPF去玩

跌了

每一百點加沽，下年睇樓

即係根本睇唔到實際經濟影響?
甘持續落去到底對香港經濟有冇實際影響?
定抑或係其實係外國市場而言，已經好大影響
但中央/富商造勢，呃人送錢上去?

如果賭將來大升嘅話，應該趁機整低個價買平貨

普遍人都覺得情況比預期中好咪升
簡單黎講姐係笑緊我地垃撚圾
激到你地咁嬲都只係裝下修

一洗咗咪姐係流入咗市場囉

多人睇跌就會升
多人睇升就真係會升

廠房同銀行都冇受影響
支銀只係少數分行受損但庫房冇損失

即係中共會出招鎮壓
啲莊家相信刁大

黨鐵冇得輸，點解要跌？
賺多錢就升，賺少就加價，仲有咁多人等佢開站要俾錢佢
啲貪污沙中線又有公帑填數，就算要股東夾錢，又係政府錢，邊有得跌

升係為左聽日跌多d

有你呢啲以為跌撚硬既咪挾爆你再跌囉

因為政府未講宵禁囉你老母
Hong Kong has virtually imposed curfew since 6th Oct. In the nights, the "Police" just keep patrolling and arresting citizens on the street if they think those people may resist the puppet government.
#FightForFreedom
#StandWithHongKong
#HongKongProtest
#HongKongcurfew
香港政府雖名義上並未實施宵禁，但從十月六日開始，大量香港警察入夜後不斷再街上來回巡邏，並任意截查及拘捕街上途人，即使途人並無示威行為或意圖。此舉實與已實施宵禁無異。

咩都關肥佬黎事

最後機會走喇

左手交右手姐，中銀，招商，一買一賣咪有成交囉

好似D人就死個陣睜大隻眼咁姐

你睇清楚D其實呢幾個月一波比一波低

大陸政府不嬲干預市場維穩
如果唔干預，好多大陸股票係2005-2018年間會升得好急
但大陸干預左，所以升得好慢
整個股票市場變得難以預測

迴光返照有冇聽過？

死守26000點

升又話假升
跌又話市差

連登仔=點都贏

唔關事
今次無得咁睇
因為有中共強力干預
你預測唔到

唔係假升，係被中央干預了

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

有錢佬走資囉，個市先會禁奇怪
經濟泡沫
禁嘅時世有得走就走

法國Cac都冇大跌

呢一刻仲係金手指黎，想要幾多錢print就得

托沽 暴風雨前夕

門市被破壞根本影響極輕微
除非工場/供應商受到嚴重打擊
或者匯率價格大升
先會真正影響到一間上左市既中型企收入

數字遊戲啫
只有散戶先真正有擺錢落市場度

過年開賭玩大細做莊都好少拎錢出黎架啦

代表真係佢地自己搵人周圍破壞

咁易俾你估到仲有人返工，大戶走都要有人接先得架

個市愈差先愈要托
上面大手買入造市 引普羅大眾入市 以為有金執
大手放出 恆指大跌 投資者成手蟹貨

共資

殺緊熊證，等緊媽咪麵出指示

即係香港政治唔會影響經濟

有金融大鱷先係咁
但如果係政府干預就唔同玩法

政府強力注資干預

阿爺每年維穩費超越萬億
點會托唔起？

三個月慢慢反映咗啦

大把人以為會反彈咪入市
邊有可能買起成個市
可以帶到風向 但控制市場 無可能

似政府搞搞震多些

維穩正仆街，政府，收手啦

因為我地就贏

睇邊個做傻散

利申：大大力沽佢老母臭閪

幫幫手推

【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

阿爺係到
無事既

岩岩先回血左成百噸黃金（未經核實 反正都係中共控制消息）

怕什麼

想啲人見到覺得落完條緊急法係改善到情況同埋唔洗驚
利申：9up

講左好撚多次啦 講到唔想講

郭文貴話港交所個system係上海某公司寫 王岐山房有個制可以直接改股市表面睇到同暗底交易唔同

回返862 啦差唔多

星期四中美談判，之前連跌幾日而家升返少少上去比人走

呃鳩啲阿婆師奶買

中資有印鈔機頂

吹得大咗d 但係支那又可能發生
大陸d統計數據好撚多係做假 完全唔知邊可信 邊d唔可信

裝修工程蓬勃，生意多咪唱好個市囉

公家錢托市讓領導先走

當由中共接管香港d野巳經信唔過

港資全部弱到仆街
HSI係大陸股頂住咋嘛
你睇下US:EWH
成份股全部真香港股 已經就穿前底

其實一定要托市㗎
唔托恐慌性拋售就仆街
亦都睇到其實幾多錢可以分俾我哋

證明香港仲有反抗聲音 仲有機會重回正軌

信心仍然好足

你地學哂林鄭既缺點，目光短淺

林鄭見一日平靜，就話蒙面法有效
你地見升一日，就係度問點解升

大戶托返升個市先至套現

爆升然後
陰跌。 大家睇路

即係話香港股市同香港冇乜關係

跌777點 嗰日 我100% 清楚咗啦！

佢托住 更好 即係 佢燒緊錢
佢放過 香港 ....香港人好
佢咬住不放 .....死得越金

緊急法 二三波 就到
頂撚住 (還有 35天)

幾百億 係基本中的基本
大部份係 電腦盤 .....
出出入入 成本很細

2日前話人托市沽貨
今日人地食糊啦

香港炒部分股睇本地（地產零售）
唔計大陸股 其他都係睇中美

trump一個tweet就夠上番啦

維穩市

維穩咁多日？
每日都八百億喎

咁都未暴動 未驚過 繼續炒股

股份show 出嚟嘅數字係咪真實，已經令人懷疑.....

姐係你唔跌我都接受到

但你倒升到底係咩事?

香港搞到咁 黃金升到痴線

仲有得升??????

中美貿易戰缓和，市場憧憬好快傾掂數

香港市勿認真 賭場

President Xi is my best friend

第幾次

仲要升600幾

大裝修：0）
果度少少＄就搞返好la

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

除左解放軍入城五個月咩都消化了

人為野，有幾驚訝?

是咪預告法案一定會過

做空盤？小弟唔識剩係睇戲睇多左 當戲咁估

唔係好明點解要跌
成份股中最受影響係港鐵, 佔既比重連1%都冇

因為高估咗連登仔力量

香港人 玩完lu
搞到咁大都仲升咁多
死幾多人都仲係炒股天堂
香港人條命真係賤過地底泥

睇babycondom會知有d人覺得最後只係得連登仔自己炒， 而唔係攬炒。

香港個市係唔關香港事

其實係冇咩影響
港鐵係最重要條路軌都冇事
你有你係路面停
佢有佢係地底郁

港鐵主要業務並非客運

大把隱患未爆出黎姐 今日明托高引傻散入市以為真係唔會跌

係囉, 就算樓價跌50%, 失業率升到20%
都唔關股市事, 雖然有部份銀行同地產股有影響
但其實佔既比例唔好大

跌市點會一枝箭插到落谷底咩市都實有傻仔想接火棒架
恆指個downtrend仲好完美喎，50MA已插穿150MA,200MA穿埋
中長期黎講一定攬炒

就睇下港股會唔會on99, 學埋支那咁玩"熔斷"機制

每次升都有人講托市引人入貨

趁貿易戰有氣抖下仲唔拿拿聲抽曬啲錢落黎香港走資咩 雖然香港就黎死 但比起中國 走錢落黎香港都叫做一個援兵之計呀

淨係得你香港人玩咩
鬼佬同支那人識玩過你

貿易戰影響大好多

睇市唔係睇一日，個市會跌的，放心，大插個隻，反而大家專心抗爭同裝修就得，過一個月返黎睇就會跌到仆街，市場反應係經常滯後的

股市通常領先嫁喎